點解要咁對條女

人地做sales, 做到炒燶iphone咁

似4章野

咁樣賣嘢

大波到

好似飛釘

張圖有毒唔好quota

咁等我幫下佢手啦

羞恥play?

買玩具有波揸

比你拎住都係咁既樣

冇可能

仲要隔離有幾盒腰帶

佢等緊變身

must go

幾錢？

190蚊

我好正經
以為你講把劍

唔凍咩

個胸好掂

把野叫土豪劍激七

講到滯銷，雞樂ching最有心得
希望佢可以幫下條女，幫埋自己積功德

認真？

樓主係咪海天老闆

做乜春

我記得銀城好似冇玩具鋪呀？ 係咪做炒家點知新拉打唔掂啲玩具散唔到貨呀

我係fb偷圖

我覺得好慘
打份工要一個女仔咁樣拎住把玩具劍企係到
你叫我一個男人拎住把劍企係到我實屌撚完佢走人
又冇人陪佢喎，睇佢又唔似主動會sale 個樣又唔係開心

搞乜鳩

白滑肉地大波

我幫襯

笑咗

好正

佢用黎夾住把劍大把人買

人地咁岩落地下姐

其實係俾我飛左

連登：想問幾錢
女女：呢個200
連登：我係問你幾錢呀

張圖係幾時？
唔係好記得...

How much.jpg

Push

做乜放煲煲上嚟
利申：煲家軍

做乜玩羞恥PLAY?

飛左釘！

好似身材唔錯

我都覺

強貼Lm

好大波好想屌講真

下面唔係有間賣公仔figure之類?
不過我次次都係落去食雪糕

下面雪糕好劣喎

另一個仲正啦

好大 我指嗰盒玩具 上面對嘢

好靚女

求ig

土豪劍
應該會早死

時王？

腿ok

more

我開個po係覺得個女仔好慘
你地唔好咸濕個女仔ok???

反而你睇完呢個POST 你應該覺得個女仔都唔係好慘
你試下換個托住把玩具劍既係男仔 呢個POST 分分鐘無人應
或者只有此起彼落既恥笑聲

好大波

再補充下
你睇下上面既comment 你就知港男幾咁飢渴 香港女仔同香港樓 一樣供不應求
樣唔得咩? 有波
波都無呢? 有腿
腿都無咩? 有西

慘? 你會唔會話香港既地產商慘?

番番下工俾人放上黎,真心慘

行過$10 兩球有啲甜野過口癮啫, 算係咁啦

呢個有樣（應該），有波，有腿wo

白滑肉地腳
個pat一定好肥大

條女:都話200囉。係唔係行嫁?

一把

波大腳幼

都係想屌閪姐
巴打洗乜咁認真
如果拎盒果個係豬閪嘅話
連登仔就會講抵死

小朋友玩具都有炒賣潛力?

唔好賣啦, 等我帶佢返屋企含我條撚

劍黎

激土

呢套拉打咁撚柒都有人買 真係慘

究竟邊間玩具鋪女sales?

食唔到就係雞
奶到腳指嘅就話慘。

$200

成日鳩封

咪講咗200...

搞下笑影張相 都唔知你地咁認真做咩

直必腸

幾似幾大波

連登仔思想上同印度佬冇乜分別

隻腳同合埋
處黎既

好想溝佢

對腳肥到

如果係我老闆叫我咁做
我一定拆盒
再拎把野斬佢老母西

對腳幾白滑
有肉地
想幫襯（買劍）

做乜尻

cctoy： 你分化 PR 5毛狗

所以話波一定比樣重要
大波正常樣己殺曬
樣會睇厭
波玩極都唔厭
可以揸、可以扭、可以搓、可以逗、啜、奶
樣無撚用

對奶幾大

有冇人起到迷基條契弟底

係，大波加正常樣已經夠，

如果配埋靚樣當係bonus，

引起嘅性趣一定多過樣靚無波排骨妹

又著嬲又短裙 咁係凍定熱

做乜要咁做。。。。。

雞清睇唔睇到

樣都可以揸、可以扭、可以搓、可以逗、啜、奶

咁個sales都幾廢，唔貼價錢冇名，唔講仲以為佢等緊條仔去廁所。

即刻無買嘅興趣

真係出嚟抗爭既邊得閒上黎評頭品足

不能評分

買完有冇得執一劑先

唔係畀小朋友買
係畀班彌補自己童年嘅大人買

女手足 = 尊重女性！請停止性騷擾手足

唔係/知係咪手足 = 女呀！同我往死裏性騷擾

米屈我滯銷

好醜樣

淨係玩波都有排玩

點解咁都上到熱門
連仔已被收皮

我屌

又真係有你既道理

奶要恆溫
海鮮要急凍

有幾慘
揸住把玩具劍 你講到佢揸住碌假鳩咁

眼神楚楚可憐咁 對波又大
好想收留

找數真女子？

靚既定義係咩

咁撚肥都可以話正

女女 : 上面揸兩下200
連登 : 咁就揸兩下啦
女女 : 你做乜鳩呀，揸實唔放手

有波有腳
唔錯喎
仲要楚楚可憐咁

有ig未？

我間唔屎都返下呢啲齋企炒散
貪唔使用腦 當收錢罰企
夠鐘就閃人

識分bra 同釘未

呢兩個炒家點同

好想認識佢

夠大
我養佢

做媒 假啦

連登仔可以去玩腳